（2020痴撚線）《半澤直樹2》女星階戶瑠李因病猝逝 終年31歲

AV

原來2020年仲未夠癲

我仲r晒頭 點解唔覺眼
呢個女星係半澤2 露過頭
屌 原來係個個秘書

階戶瑠季

sor, 係 Google 出錯

紅顏薄命

早幾日睇佢ig開live咋喎

咩病？ 支那肺炎？

咩料呀,階戶瑠李咪岩囉

季

李

佢ig勁好J

同武漢肺炎有無關係

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

rip

第五集見到佢索到抽筋囉

借個位

唔撚係掛 睇完AV帝王覺得條女好正

2020真係好似畀人狙咒咗一樣

NETFLIX套全裸監督露過點 勁正
唉

出場兩個禮拜就過咗身

喺娼年入面j過佢

唔係真架

話俾我知係假架 係fake news

點解呀

RIP

RIP😭

全裸監督

痴L線5日前先咁樣會係有咩病

btw, 有無人知佢有咩長期病

RIP

挨豬成日見佢做運動
估唔到

前幾日先J完佢

志村健
三浦春馬
黑豹
木村花

第幾集

第一集

點解咁會突然死亡架

幾日前仲睇緊佢ig live

接客比有錢人塞得太多春卷塞死左掛

認真答： 吸食左劣質毒品

咩事

點解呀

做山田孝之老婆？

咁突發都可能關毒品事

「プレミアム、お風呂配信」のライブがスタート

This???

依套咁正都未睇過？

係，夫目前犯

仲有四個月陸續有嚟

個陣狂repeat黎睇

未得閒睇

無

原來有長期病患

仆街條女仲有覆過我DM勁好人

咩病

唔知

希望會公開啦

2020快撚d完得唔得

本身丁開電視劇OR電視某種scenes,有唔少珍藏
佢都係我珍藏之一
諗梗應該唔該仲保留佢啲珍藏

唔捨得佢

好浪費 靚女黎嫁
不如用柒婆死換返佢身體健康

唔記得lu, 不過好突然

佢星期四仲好開心咁去寄俾FANS既物件

仲覆左我DM

今年真係好癲..RIP

ig 4 5 日前仲好精神拍片
忽然咁就去左

好索

RIP.....

屌你老母咁正嘅女都要帶
將見終夠有cancer 啦，同埋其他仆街港共狗官同黑狗幾時帶走啊屌！

竟然會覆dm

諗住睇半澤2最新個集 一search就睇到依則新聞
搞到冇心機睇住

點解阿柒仲喺度獻世

2次添

佢早排先睇完套新喜劇之王

我推返舊個部俾佢睇

係

佢line live有幾條片希望唔好del

太突然

有冇搞錯
咁靚女咁大波都要死

真

小心殯儀館Ｄ咸濕仔

唉 岩岩我都睇左 用我僅餘既少少日語知識聽到
其間有人問佢結婚對象之類
聽得出佢好想結婚 仲好想有小朋友
啲人問佢鐘意仔定女
佢話生仔生女都冇所謂 一樣咁可愛
7月1日仲岩岩係ig建立左佢既品牌 啲T都係佢design 唉 睇到好撚心up

支那肺炎

佢ig update都好密下，真係完全唔似有健康問題
同黑豹一樣都收得好埋，都冇人知佢地原來有病
好突然
Rip

睇日本啲網站報道話係癲癎症發作
但係咩慢性病令癲癎症發作導致死亡就唔知

靚女

好想買佢Design嘅口罩作為留念。但個網好似得日文。唔知寄唔寄嚟香港。。。

如果我肯佢身邊就好了

唉 好可惜
如果個陣有人係隔離就唔洗死

隱性心臟/腦血管問題都有機嘅

#99 毒善其身
睇日本啲網站報道話係癲癎症發作
但係咩慢性病令癲癎症發作導致死亡就唔知

原來癲癇

唉 rip

好可惜明明睇落咁健康

只係寄日本國內 岩岩睇樂天同日本yahoo都無
如果有都仲可以搵buyee依啲代購網買

EMAIL問下啦
可能同你做呢

本身幾睇好佢

又一個靚女

非常可惜 J過

咩病?

屌 睇完全裸監督好鐘意佢
IG都keep住睇佢有冇update...
仲諗住搵佢啲寫真支持下
唉 人生無常

人生無常

都係未接受到現實

水著女星年代開始follow佢
真係幾高質，平時又好勤力更新IG/Twitter
轉型做演員，難得拍半澤直樹2個女職員做到話題準備紅
邊個會估到突然間就過左身
RIP

金仔？
KOBE
何鴻燊
李登輝
羅貝兒
郭麗婷
譚啟耀
陳慧玲(陳方安生女兒)
李兆麟
陳大河
陳木勝
金正煥
仲西環
梓美千代
翔地健太
後藤淳一

有幾正?套野劇情掂唔掂先

死左個二打六就咁震撼？

依家資訊確實太流通，非洲某部落死左三個人，三個鐘內香港都會知

2020真係痴撚線

黑警死全家

唉
尋日成個朝早無上連登
而家先知
呢個我都睇好佢會彈起
估唔到趕唔切

有望好似之前壇蜜咁紅
咁岩都係有拍半澤直樹做到話題
又係咁好身材

唉，太可惜了

三浦春馬

認同

同埋以佢平時update啲密度
我估隨時星期五六已經出咗事
星期一先比人發現
一諗起咁孤令令死就心酸

半澤只係出左幾十秒鏡，徙曬

我本身之前有買佢最新個本寫真集
估唔到咁就變成遺作

Yes
早排睇佢IG
仲話想同嗰個攝影師合作拍多本新既寫真集
搞到我好期待

而家…

咁孤寒加碼用多十四億啦

2020年不知不覺帶走咗好多人